想搵番有隻ps2 game！

係一班角色鬥快跑步game黎，好多牆可以俾你彈黎彈去加快速度，又好似有秘道俾你行，d角色就奇奇怪怪咁，有人，有青蛙，有古寧精怪動物咁，d地圖就好似多數係室內跑，有酒店等等

有冇巴絲打舊時細個有玩過類似既game

tomarunner

激走トマランナー

ps年代

唔係ps2

果陣中文叫卡通大激走